冇人煲大呢粒真。核彈？

香港有超過四成人住係公屋
而藍絲亦主要集中主要住公屋
但呢條毅進狗隻竟然話住公屋有咩能野地位
和理非嘅大家
係時候每晚落街播下面呢條片
咁做未必可以令藍絲變黃
但至少令佢地對班狗反感
第時班狗想入邨拉手足果陣可以幫手屌走班狗

毅進狗隻笑公屋地位低賤片段：

自推1/10

2/10 推

3/10 推

4/10 推

Push

5/10

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

6/10

7/10

無用，藍絲個腦都係裝屎，睇到都扮睇唔到

Pish

狗眼看人低
利申：瞓街

咁都叫核彈？

淺藍應該仲有得救
今日食飯見到平時班大中華膠廢老都屌狗冇人性

可以搞到藍絲都對警反感喎

8/10

9/10推

10/10

輕輕一推

推

藍屍唔會咁就反 咁易反就唔係藍屍

白痴仔

核彈
真核彈
超級核彈

有冇一粒係爆過

push

拎去啲公屋大聲loop

唔講721 831
101開埋槍你咁都ff緊仲有淺藍仲有得救

狗：個別警員既言論唔可以代表警隊
藍絲︰曱甴日日出黎搞事做到阿sir激動亂講野啫

廢老就係冇地位先會咁支持有權力一方

佢地只係覺得搞唔到自己就當冇野
但今次直接辣慶左班藍絲了

放粒催淚彈去佢地度
佢地都會講唔係有人示威警察點會放催淚彈

101 班藍絲都屌狗開槍
上下facebook就會見到

迷禾一推

在全港18區屋村不停播片

有錢藍絲會認同
住公屋藍絲都會認同
咁都核彈？

個老屎忽都㩒住佢

咁佢又冇講錯 事實係冇
所以我地要出黎發聲

咩狗屎垃圾都核彈

所見略同

推，放映會要有

我上facebook淨係睇到大量冷血言論
所以講connect公屋港豬會更合理

最多藍屍嗰條村 快閃去播

乜撚都話核彈, 濫到

核彈？？

推
推
推

請善用不推文回覆
文宣要照做 但係唔可以亂用「核彈」二字

咁多粒核彈都未爆

推咗先

咁都算核彈

可以點比同班藍絲睇？

*到

係屋邨係咁播

藍絲無腦無尊嚴
逆來順受
邊會有感覺

up

推啊 connect公屋！

整文宣係公屋到貼

冇傷害力
核你老母咩

炸彈仔就收返埋啦

齊齊推老屈膠棍變鐵通狗仔失信仲好啦

Fb係咪改咗演算法
呢段推唔郁咁

Fb見到有人話佢住寶達喎

煲緊 得見都有文宣
公屋企唔嬲
俾返毅進狗串

唔好乜撚野都核彈啦
阻撚住哂啲真正有用嘅POST

Thx

唔好咩都話冇用
和理非無用
勇武無用

幫推

Send錯圖
想send膠圖
千祈唔好share

Send 俾藍絲

痴文宣都夠佢玩 呢粒唔算核 都叫導彈

崩口人忌崩口碗，仲要係窮呢d廢老玻璃心g點，呢單野簡直係分化神器
D咩葉虎個d d藍絲就真係理撚得你，你笑鳩佢窮？簡直推翻晒佢地成個人生
就係冇撚出色既人先借所謂國家既強大黎比位自己企，而家比自己擁護既人睇唔撚起自己就好似除撚曬佢地d衫咁

依個係民間核彈姐 唔好再嘩眾取寵

藍絲心理好硬淨架
因為根本無判斷能力

廢老唔睇文宣
播片有用d

推，分化神器
最好傳撚埋上大陸
平時d人曬命都比人屌，呢獲赤裸裸笑你窮

lm

藍絲可以支持開槍，但我唔信有藍絲接受到比人笑窮
五毛全面出擊

咪撚濫用核彈，個個核彈前核彈後乜春都唔爆

班藍屍比人笑住公屋都照奶班狗鞋底

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

無地位，講緊公屋阿伯無野做落公園大大聲暴徒前暴徒後嗰班？
都係嘅

分化神器

推到所有公屋都要有文宣

條on9仔自己都住公屋

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

可以喺每個區嘅播映會瘋狂loop
Btw又唔撚用自己個狗腦諗下
自己住緊嗰間狗屋咪又係公屋

呢粒比起出面咁多po根本唔係核彈，冷靜

我呢啲公屋仔
決定以後喺電梯大堂等𨋢嗰陣開大喇叭播

其實講真呢條片真係好撚好用

推！

盧偉聰係坪石村出生
盧狗聽到有冇hard feeling

出身

可以玩下既,核彈唔算不過都爆得下

屌 粒粒都真.核彈

咁公屋哩個真係唔關示威者事
完全無得賴

其實係咪唔記得咗狗屋咪又係政府嘅on99同公屋分別唔大，佢地真係好撚無腦

有腦就唔會做警狗啦
讀唔成書又冇良心又想搵到錢嘅咪做狗囉

真係on9其實一直我概念狗宿=公屋一種
仲咁大聲吠，人唔笑

一隻黑狗講公屋就核彈
心口中實彈係咩

琴日都喪推呢個地圖砲好呀打爆埋藍絲, 鬧得夠貼地

乜都核彈…
全香港公屋住戶好撚嬲啦 so？
印尼記者射盲眼就核彈
今晚日本妹同韓國仔就核彈

公屋住戶怒起來

班藍絲話呢隻狗係黃絲嚟 專登講呢啲說話抹黑警隊

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

乜都核彈

咁都得

tui

Agree
藍絲特質妒忌同自尊心
你屌佢住公屋就會覺你睇唔起佢
由其以前大陸黎個d

721

印尼女記者同健仔先係核彈
你呢粒.38黎

核撚夠未呀
警狗屙屎洗唔洗又一個post呀

狗眼看人低

做狗有咩地位可言

Push push

唔小心整左條ringtone

2019年啦樓主 仲以為有人會轉色咩
最多咪得啲左膠講句好撚嬲然後就完

都算核彈既

可以吸引更多人對狗反感
本身對狗反感既更反感

咪係囉
連登仔我屌你地咩
你有冇見一出呢個公屋post即刻藍絲收哂聲無人嘈
屌你班人又唔撚煲大佢
乜撚都唔煲咁爭取黎做乜柒

好撚有用
此post一出所有藍絲靜哂
無哂comment
藍絲以為自己好撚勁
咁撚樣比自己友睇底心入面肯撚定唔滿意
所以好撚有用

仲有好多人擺錯重點
重點係佢地侮辱住公屋嘅人
而唔係啲我住邊到邊到係咪有資格話你
你又住邊咁巴閉呢啲小學雞式對話

。

有人整合咗 警察用鐵枝 插贓嫁禍俾中槍中學生

推
又係時候地區播片

睇唔起住公屋
藍絲住公屋
所以

，

隻狗自己都係公屋仔 仲笑人住公屋冇地位

唔小公屋破記錄賣出幾百萬

想知佢宿舍賣得出？

同我print出嚟貼滿每一個香港屋邨

可以係廢老邨日日播，令D廢老仇警

佢自己又公屋仔，撐佢地個班又大部份住公屋或劏房
憑乜撚野笑人

方向正確 唔係要我地聚焦呢件事 而係比班藍絲睇